5/8地鐵21；05 廣播 不停深水埗 長沙灣 荔枝角

大家小心......

推
頭先經過深水埗
飛左站

推

1)長沙灣狗屋入邊有過百， 睇住佢地入去
2) mtr 唔停深水埗 長沙灣 荔枝角呀

警方要求港鐵 唔停深水步長沙灣荔枝角

大家小心丫
Fact check左啦

我路過左

推

佐敦都唔停

push

，
啲狗又玩嘢，港鐵不停荔枝角、長沙灣、深水埗

[05/08, 21:08] : 港鐵岩岩收到黑警order要停深水埗，長沙灣，荔枝角地鐵，仲要係asap, 叫你識的人盡快小心散水，另外， 葵芳，葵興，大窩口商量緊會唔會停🙈
[05/08, 21:19]: 啱啱轉咗要停深水埗荔枝角葵芳大窩口